有無人係LIHKG揾翻初戀既感覺

唔多唔少都叫上左九年高登
近呢幾年高登都充斥住打手 五毛 私怨post
小圈子 有創意 好笑既post越黎越少
上高登只係習慣但無左個種會心微笑既感覺
但今日我係LIHKG揾翻呢種感覺
I LOVE LIHKG

孔子同耶穌都講過

初戀無限美

只要唔開放sms/普通email申請
小學雞/五毛絕大部份都收晒皮
Lihkg人一定要死守呢條線

重質好過重量，太易入反而難控制，起碼依家入得來都知道條線係邊

太多小學雞你都無癮啦